其實冰島個守門員唔係職業球員，人地主業係導演黎

不過係美欺面前，導演都變撲12碼高手。

炒十二碼係劇本

過左世界盃之後可以出名了